已All Out 1137 HKTV(40) 牙皮又然區

Dinlo三日前開左新po無人講

vcp緊。頂字牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

1137 34冇人講

牙周又爆sing

牙周＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞wiki

成功突破區間

牙周又派錢

可惜年輕人冇好好把握
╮(╯▽╰)╭

沽壓大到

跌乜9嘢

吾挽喇
搵mallmall查回水(;´༎ຶД༎ຶ`)

本身都撳晒入籃，又可以慳返

消委會實測5間網上超市購物 批評送貨安排欠佳

hktvmall

呢句真

又快又準時囉
又老吹呃貨

消痿會你老母比狗屌
我屌你老母(╯‵□′)╯︵┻━┻

樓豬話自己係狗
恥笑開始

而電視廣播有限公司旗下的「big big shop」在5次試購當中，更全部都送漏貨品，甚至試過全部訂單貨品未有送出，同時預計送貨時間十分不準確，而申請退款亦要等接近兩個月，形容情況令人失望。

原文網址：

全部送漏，點做到

bigbigshop d客

(;´༎ຶД༎ຶ`)

幾時先上$13

想知係咪送貨員到左
但發現手上無貨

[url]
回水呀!![/url]

34

幻想左個情境，笑撚左，笑撚埋右

我就一半一半，唔係個個都有通知。

我次次都有whatsapp通知, 但個friend就次次都無通知, 除左有次遲到有打電話比佢

極震撼消息

...
電視廣播出聲明回應話，送貨由商戶或第三方物流公司負責，疫情下網購需求急增，物流面對巨大壓力，對顧客構成不便致歉。
「HKTVmall」表現最好 ，消委會發現所有訂單，都可以按預先選定嘅送貨時間準時送達。
...
#Bigbigshop #電視廣播 #HKTVmall #香港電視 #消委會 #aastocks

HKTVmall：同一批次口罩測試結果與消委會有出入 成人口罩售價應為65元30片

其中「HKTVmall」和「百佳」送貨前多次未有通知消費者

原文網址：

仆街消痿會老屈呃貨，聽日將會復仇式反彈

笑死

「Big Big Shop」5次實測發現，超市到貨前通知安排混亂，其中一次在落單後26日才送到，有3張訂單的貨品更沒有送出

在質素方面，「big big shop」送到的急凍餃子已解凍，雪葩已溶解變成液體，包裝破損，糖水流出箱外，急凍雞柳解凍和包裝已打開。

on9 我上amazon買野美國運落黎刀系十日

解凍左26日

屌⋯⋯⋯陰跌夠未？

Del app la ching

留名關注癲佬心理健康

今日成交沽盤佔7成
傻散fat fat la

收到wind，佢訓訓下都笑醒左，因為又可以平執多幾手

低成膠吾計(;´༎ຶД༎ຶ`)

收到wind尾屎開車，快！

向下開車都係開車

距係話美市開車，唔關1137事的

牙周又然

年經人應該問自己，點解買港視唔買亞視
亞視永恆！

各位年青人
又要反省了

收錯wind
後日先開車╭(°A°`)╮

又話疫情受惠股比返d錢我呀

話晒都係最刻薄公司
梗係準時

大家加油
JP仲有5.5％貨要放

捱得住呢5.5%沽盤就另一片天

1137版國金

牙周又然
幾日升左個double

其實jp做乜9

Wiki送埋貨先講啦

真係睇唔透
高買低賣

點會。佢4蚊開始建倉，每日買上13蚊
平均黎計應該仲賺緊錢

vpc已成形，快

收到wind今日下午開車

日本城下星期一財報有咩好路數

1137應該會發一次盈喜，有貨好減下鎊

all in

幾時發牙，等到J刀長埋

下星期震撼性消息

癲佬張單下星期先送到

ching 識d野，今次起碼睇113.7

牙周34

34完都屌打1137

1137=過氣股

外賣單今日到而家仲係個位數

分分鐘由開app到宜家都係個位數

上個星期有一日差唔多20單

少年你太年輕 其實全部都係internal嘅testing單嚟架

我真實用家都買咗兩次㗎

似乎消委會出完個報告之後，某網台好驚
搵人做打手
但又唔專業，幾張cap圖d 雲石都唔同樣

wiki

醉後逃生門 請珍惜🥺

又想呃貨

= =

等爆bin

廣告真係guarantee有需求~會好賺錢~但暫停條數唔會好大住~

頭先入左D~

業績都預告左,唔會有咩太特別.主要搏一搏佢個派息~ 可能會有特別息都唔奇,下年又30週年~

327百富特息派得少，沽到仆街

有錢派仲想兼(;´༎ຶД༎ຶ`)

法國頭號通緝犯阿里被指身處香港 法警呼籲公眾提供消息

吾敢出街了
幫襯wiki先

1373增派息

差唔多一倍

睇錯，70%先岩

ok 聽日股票sing70%

+251%,比佢之前預告仲要多...就算唔計$9200萬補貼,利都增長80%.
派息+64%, 撇除補貼派息比率大至上維持~
非常靚O既業績~

睇下自己需要law, 1373非常高息~ 炒唔掂就算坐都正...我都係咁一路邊買邊坐上黎.

好似係咁上下.散左落幾個戶口exactly唔記得.

Crazy

長揸收息

一開始買佢係因為覺得佢估值平,自由現金流高(盤數堅),同埋高息,唔expect佢會點有增長. 點知近幾年每年都穩定有雙位數增長,再留意下佢D經營方針,發覺係可以長hold的優質股.

收到wind今日爆sing

走呀好消息出貨

入貨時候先啱，排2.5入

炒唔掂嘅傻散揮下手
1373對心臟好少少

跌乜9

big lose

派得太少了，好失望 沽

點部署呀基蛇

跌D咪又買d~
隻野基本上買賣都冇大戶冇莊~全部都係游資,唔升O既時候可以不理.

1373傻散一號揮手

股價已反映
好消息收貨
輸就輸在唔記得今朝忙

今朝插水後入就贏家

後入

花式入

今日見到個價心郁郁想入返啲貨

上星期 $12.1 又清哂倉

想入

過萬人online
岩張丁單得3萬

師兄睇多左個零？得10，00人

開車

向下衝

震瘡嚇下散戶only
頂多跌一兩蚊

gun

準備爆bin

仲有冇機會上11.8

有
但震落$2先
(;´༎ຶД༎ຶ`)

酒牙

好驚呀

牙周又羸

長遠$45-$50左右,而家屌米個估值係好平.
但呢期我都係跟住大戶搵食姐...佢地幾十億幾十億咁掃, 配股又接左二百幾億,冇理由唔跟呀.

可否跟跟基蛇搵食

整個即時報價攪掂啦..幾百蚊...有D盤路好易睇...跟大戶坐順風車...
我都係$30又追左40000 股.

無限金錢

都係wiki free出來d cash~多謝wiki Orz

食左先

《經濟通通訊社23日專訊》小米(01810)於3:09pm錄得1手100萬股非自動對盤,每股造31.65元,涉資3165萬元。

基蛇31.65大手掃入

基蛇手影

一粒鐘執8皮

我更懷念之前wiki 一訓醒就幾十個的日子..
何時可以再來

依家先入屌米會唔會太遲

應該唔遲,但短炒係咪可以一買完就升就難講. 唔講基本業務因素,今日個勢係好O既,連日黎我都有睇盤, $30破左好多次都破唔倒, 明顯有人想壓住.. 前前後後淨係$30呢個位都有神秘大手買左$20-$30億貨.今日$30 有 1100萬股超大沽盤長城排, 結果幾秒比人食左, 跟住同價再有500萬股沽盤排, 幾分鐘又比人食哂...$31又有1100萬股排沽,又係幾秒比人食哂....今日大買家睇手影應該係瑞信. 未來幾日交易日都唔點回的話,$30以上都係要買.
配股價$23.7, 二百幾億貨(仲多過IPO)都可以咁短時間一夜做哂,證明反應幾好,90日lockup period,當一半要食糊,都有百幾億, 個價一定要造到好高先掂.
當6618年賺幾億都可以炒到$6千幾億市值, 小米年賺過百億,市值都係$7千億多,估值上明顯比一系列科技股平得多.

窮撚冇乜錢買，買翻一兩手執少少

幾百個下話

1137 post都唔撚講1137既
唔撚玩了

日日乾跌都要過日子架

12月朋友條數又好似麻麻地~同11月相約~已經做左christmas promotion.

有無人留意到佢商品數目由50幾萬件跌到得返40幾萬件？

我有睇..成日都係咁,都算係正常波幅.. d 貨未補就會咁..商定一補返out of stock d貨又會上返去.

一升返少少就比大戶沽落去

原來係咁
我仲以為少左商戶添

而家又上返483360~

突發 九龍區多左外賣餐廳

酒牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

3000間都未有
外賣都無，點打

酒仙酒仙

drop to zero

就黎陰乾d $ ,典部署╭(°A°`)╮

呢排夜晚用open rice 外賣好抵
60就有得即減15
wiki仲回緊malldollar

幾時入手好

俾啲信念好無，目標113.7

頂吾字喇(;´༎ຶД༎ຶ`)

宜家，叫你個孫唔洗多謝我

1.137會唔會快d

驚閪咩，3蚊都未到，你仲賺緊1球

吾挽喇

無貨點叫1137癲佬

唔反喇，畀返的錢me

vcp 呢

成形中
等多陣

一齊上fb搵wiki回水

vcp突破已經出現左，不過彈左向下
lose die me

直接linkedin 啦

VPC

聽日穿10 走呀！

Art4

想知HKTVmall收幾錢commission

20－30％
貴到Hihi

比黃店屌算屌得細力，暗屌算

少你一間唔少

牛牛有人話HKTVmall同日本樂天合作

幾時同埋amazon合作

1137 都幾多wind 吹

升就升兩蚊，跌就跌一蚊
Ching中左跌一蚊典搞

blow wind out 4

短炒等$30先啦~

今個月有HKTV 人話我知d數好難做,生意比11月仲淡左~

maximum 24%, 要視乎賣乜同埋包唔包送貨....如果係platform上比較罕有O既野,commission可以好低, 人人都賣果D大路野,好多時都收足24%~

收到風hktv 青衣倉有員工中武肺

是咪應該止蝕了

冇可能連跌5日
今日一定sing

太遲了，等兩蚊溝貨啦

nolamola(;´༎ຶД༎ຶ`)

仲有16日要跌
跌夠21日就會變成習慣

Drop to 0

醉後逃生門

醉後賞車雞燴

OkGun

Hktv完全冇講

出晒email wor

冇可能連跌6日
聽日一定sing

癲佬好慘
望住日日跌
Jp仲有5.36％
加油頂住
清倉我會入場幫你

得返癲佬SH緊

me都仲有少少貨陪癲佬
不過應該唔會hold好耐
太多平野可以揀

冰d平野牙

仲有me

早排21蚊入左6865

丁蛇又然╭(°A°`)╮

追番1137跌番落黎果啲渣

我都仲SH緊

過去兩年未試過連跌6日~

記錄係用黎破嘅

JPM 5.26%....而家佢真係日日沽D..

醉。。。。

王維基早前曾豪言不擔心競爭對手抄襲生意模式，他回覆本報查詢時再指，即使有疫苗或疫情過去，網購仍然會是消費習慣的重要元素，亦加速零售商數碼化，公司期望發展一個更長遠、更持續的「網上生活圈」。

公司早前擬將技術系統輸出海外，王維基透露，集團即將於台灣開設技術研發中心，將聘用200至300名科技資訊的人才，支援集團國際業務的發展；集團亦計劃明年下半年開始在歐洲設立軟件開發及銷售支援中心，計劃聘請約200人。

他指，HKTVmall計劃加強數碼保險及金融服務，同時提升外賣自取服務及推出直銷商貿等服務，希望成為本港數碼商業活動的中心。

wa
去埋歐洲

爆sing冇人講

但外國好大競爭

$11 買入係可以揸過世。😅

千蛇隻1919fat fat

大家點睇恒指下年又加成份股唔知1137有冇機呢

恆指冇可能啦... JPM一唔買,基本上就冇成交..幾個月前有諗過科技指數有冇可能...而家咁O既成交都係冇乜可能.

唔知本地股+新經濟股會唔會有第2條隊排呢

本地股更加無機會
恆指，科指無幾多隻係本地股
每次調整都係踢走本地股，換大陸股

佢今次加唔係就因為唔想大陸股比重咁大咩

好好地一隻靚股俾JP整壞左
慢慢升咪幾好，又要搶貨追升，升完又唔係長揸
整左個3頂出黎，散戶都唔敢再入

港共交所有得奶共，點解唔奶
出年大量大大隻中概股回歸
輪都未輪到100億市值嘅本地股

雷蛇有冇機科技指數

市值再做大啲，成交再活躍啲
聯想都有得入，雷蛇都有機會
不過要快 出年有百度，b站呢啲巨頭

根據上次6月30號出公告盈喜
咁全年盈喜係唔係應該聽日（或者下一個工作天）會出

出盈警 冇人網購喇

係喎打錯字
不過會唔會直接清盤

好消息出火

轉挽外賣

之後出年報
外賣全年得幾百蚊收入好尷尬

高J？

屋企附近啲餐廳好唔吸引

通常做得外賣一定有埋龍頭openrice

邊有人咁on9係app比完錢仲要落餐廳再比尾數？

外賣自取同我打電話落去叫有咩分別

有魔多拿

係就整埋訂位收開飯皮

收到風 HKTV 青衣倉又有人中武肺，好多員工要送去強制隔離

洗撚講，一早提左你地1919 我就估差唔多收工。
另一隻293 提埋你地。另一隻倍升股。

860係咪玩能源喇

呢隻要長渣架，本身好chok 好難玩

得佢紅
尾機

吾巧提

快‼️
收到wind下年有
極．震撼消息⚠️⚠️⚠️

唔好話我無提大家喇

實力投G者=細嬤=日日沽

執笠？

火箭升空

下年你咪知

蓮燈瘋傳？

快 12 is coming

咁ching仲有幾多手剩
Between典睇被冰個食？

每間3.3股

十手得十肌？

3.3股肌

搶貨

致富交易詳情度可以睇到比冰個食左

如果佢賣盤,基本上佢海外業務壇野就好難成事,因為所有核心技術都係o係香港個business度,賣左好多野就冇得拎去國際業務上用.而家佢講到咁大決心進運海外, 香港業務應該冇得賣, 但內部資源調配就應該會有好大變化.

Go south

個人覺得如果冇一D我地唔知O既重量級消息,e.g...邊個邊個入股咁...股價短期應該係咁上下. 始終今年所有升幅都係由JPM一手買上黎, 基本上佢就係唯一一個實力買家, 其他行直到而家都係普通游資,而過去兩個月佢又慢慢開始走貨. 除非佢買返,又或者有一個好似佢咁O既買家出現,否則好難會大升.而2021年個growth,肯定係非常吃力,因為今年基數太高,2021 個別有D月份同比增長好大機會係負(3,7,8月),2021全年要有20%增長都唔係一件簡單O既野.估值上唔係話好貴,但要時間消化. 下一個短期股價催化劑,應該就係出全年業績之時, earning大至上梗左, 係睇下會唔會有股息派. 睇往績wiki o係首次盈利後,係會派特別高的股息, 到時應該可以刺激一下股價.

利申, 得返10%左右, 其餘平均價$12.X 沽左~

睇往績wiki o係首次盈利後,係會派特別高的股息
有冇例子

2007 HKBN 首次盈利,當年EPS $0.05,派息派左$0.09~ 始終wiki燒錢燒左咁多年,點都要拎返D reward. 所以理解點解一開始有earning個dividend payout就會咁高. 往後佢派息都唔錯, 如果keep倒個payout,長遠肯定會有大型基金開始買入,不過係好長遠O既事.

咪又係拎政府補貼個幾千萬出黎派

賬目上佢地應該唔會...我開頭都以為1373會拎個補貼出來派...但都係冇...佢地計股息係deduct左補貼果部份.

可吾可以學下759當年開超市藥john店炒高幾倍

基蛇個database乜都有

基他base

吾怪得炒肌賺千萬

基sir會唔會轉玩1337
一野掃返一百幾十萬
時事台又有個基爾，其實咩嚟

[突發] HKTV個倉好似有武漢肺炎

基蛇早幾個po已經話入左啦
應該已經賺緊一百幾十萬

曾經以為同一個人

72xxx

祝願各位1137大小股東新年快樂
wiki哥生意一帆風順

1337我有玩過下, 都係聽你地講買D,賺左少少走左了.
時事台的基爾不同此基爾~

大家新年快樂~~

[member]
我屌晒你地，維基搞webinars無人講？

仲可以submit一條問題

不得了
會唔會正式宣佈外賣訂單超過500單（2020年全年數字）

支那人？

1137已死出左業績同來年展望無人講

拿拿聲搞即日派遞先講1小時啦wiki

同本地超市合作打自己

Wiki會唔會將HKTVmall分拆出去自己做Shoalter

幾時既事╭(°A°`)╮

自2020年10月開始提供2021年數碼廣告計劃早鳥優惠以來，公司已收到超過5千萬港元的廣告費合約承諾，約為2020年全年所收的廣告費的3倍左右。

╭(°A°)╮╭(°A°)╮
╭(°A°`)╮

近期發展 - 踏出重要的第一步
a. 除香港的研發中心以外，Shoalter 已於二零二零年十月於台灣設立其首個海外研發 中心，並陸續聘請軟件工程師、機械及自動化工程師，以及數據科學家以支持方 案業務的發展。Shoalter 正同時探討於東南亞及歐洲設立另一個或多個發展中心 及國際銷售辦公室。
b. 於二零二零年十二月，Shoalter 與香港一家零售集團已簽定最終的電子商貿方案協 議，Shoalter 將提供硬件及軟件系統服務，以協助該零售集團建立其網上購物商
1

場，預計將於二零二一年年中推出。Shoalter 同時正與數家本地及國際超級市場 及零售營運商探討於香港及海外的合作機會。

同冰間合作

淡左

二手市場=Carousell❓

冇人講，可以爆sing了

屌，又無人講？

冇人講咪你講

股價淡左

無撚左外賣嘅，係咪已經唔存在

ching咁pro睇英文版

無幫襯了

分兩次買
去020拎

岩岩睇返，我本來係gold vip，有專人電話
2021年就自動降grade左，再加返新vip制，買左咁多野，換來係呢個結果，仲唔走貨咩

跌返10蚊先係合理價

買乜鳩野先會係HKTVMALL買到2萬
我屋企日用品全部都HKTVMALL買成年都未必過2萬

我每個月平均$2000 都冇比gold 我🤬

1. 新會員制度將於2021年1月8日開始。

我就等到1月8

爆sink

班管理層真係好撚弱智
幾時先肯轉哂佢哋
如果唔係維基carry間嘢一早食得屎

每個月2000唔係有兩萬四咩，多過兩萬就gold vip 喎
bug？

可以要等一月八

爆sing

好消息出火 最後逃生門

走牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

又係玩開市3分鐘貨仔❓

最後羅生門就真！

珍惜🙏🏼

介紹返
是由日本国著名导演黑泽明执导，于1950年拍摄完成的電影。故事的主要情节改编自日本作家芥川龙之介的小说《竹藪中》，叙述一个武士和妻子在远行途中被强盗拦截并捆绑，其妻被强盗强奸，之后武士又不明原因地死去的故事；发生的场景和部分情节则来自芥川龙之介的《罗生门》。电影通过多人对此事件的不同描述表达了「人言不可盡信」的意涵。剧中强盗、武士妻子、武士分别由三船敏郎、京町子、森雅之扮演，且获得1951年威尼斯国际电影节金狮奖、意大利电影评论奖、奥斯卡荣誉奖（相当于今日的奥斯卡最佳外语片奖）等众多奖项。这是一部在日本电影史上具有里程碑意义的作品，也被眾人認為是歷史上最偉大的電影之一。

爆升

= =?

佢又話爆升
你又話34

估唔到股價都可以出現羅生門！

12月 GMV 有$5.71, 唔錯~

大成交
Gun!

跟返香港個消費者習慣。

升咁多無貨

升勢已成形
股價未反映

酒呀
34喇

高位大跌左0.2

連升三日了
聽日大雞會跌

酒鬼

所以話上連登講股票真係得啖笑
跌果少少就，又酒鬼又盛

btw，點解仲唔出盈喜，唔通下半年蝕錢

咩習慣

JP又出火 多謝哂高j散戶接火棒

只求打個和

千蛇仲有冇渣1919

好似仲有貨仔

貨尾全部沽清

丁蛇

挽留(;´༎ຶД༎ຶ`)

小米都好勁

恭喜基蛇

其實34姐係咩

目標價

當你賺到笑
就會大叫今次仲唔係34

莖蛇

我諗住改名
改完話你知

get到了

$10 清晒

尾機

留俾你賺。

我都收到
可能好多人投訴

gold vip除左電話之外。。。有咩特別。。。

冇
純粹威d

打個電話去
hi, 我係gold vip
跟住無事收線

可以買1137

一日熱潮已過
34

扑雞喇
酒鬼啊
暴跌

4頂

頂條毛咩，腰都未到又落返山腳

酒牙
VCP已失效

有冇ching覺得今日會go south
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

走得快好世界
成班都諗住短炒點升呀

尋日大成膠爆sing
今日低成膠34

12

11

10

突破後拉回成日都有，仲要低成交
正股驚west

升一日跌幾日

2

0

- 1137

供股每股1137 ？

今日閃購日諗住課下金
依家已經清空左購物車了
╮(╯▽╰)╭

今鋪要露營了╭(°A°`)╮

露營啲gear 都好貴架

必須酒牙！
(;´༎ຶД༎ຶ`)

癲佬仲未走？

癲佬走左點叫癲佬呀

走左，走埋右

逆市擴張
聽朝不問價

759後塵

唔會掛
有大數據+平租
應該好易計岩數

先死腦細

btw 我係電清

我返嚟陪大家了

冰能個電清

算啦 好能傷心
我支持左你咁耐

成本又多左，酒鬼呀

莖清

尋晚手痕用電腦上wiki
可以一頁睇返晒以前咁多張單

要戒了

癲佬都唔買，要跌喇

逃牛門已關上
RAP🙏🏼

補前日裂口only
吾驚

一J靜靜地十日高喎

笑死
返回原點

低級呃貨╮(╯▽╰)╭

反彈only la。唔諗

高級34

有冇清follow左me

u應該strong hold 到3月出全年孽績果時啦

Strong hold到個孫出世

醒醒吧！你沒有女朋友

好多強勢股回調，可以考慮入小小
e.g.屌米

Gun

再gun

有錢就生到, 唔駛女友

3清講得好岩

(;´༎ຶД༎ຶ`) 收垃圾股票牆紙
2蚊張

威狗

去大陸走返轉
我識好多人咁就生左個出黎

癲佬有錢，被捉去打種

不過拎住香港身分證就得, 唔駛有錢 (兩年前)
不過之後會變無錢

國安法會吾會拉埋wiki= =

尋日。。。

冇人講

今日落山

三飛烏鴉
😦😦😦

係
大芋同傻散都無人講

準備34

驚閪咩，wiki每月上一次13蚊 今個月未上 月尾會上

12月已經冇上= ="

前兩日大升主要都係DB買, CITI都有少少,都係游資黎. JPM近來冇乜點沽.

煙返未牙基蛇

大手暫時應該都唔會..上上落落炒下就會~

基蛇小米點部署

依家入市良機呀
落30蚊再加

大單
Gun

等睇Vision day

仲有一粒鐘

咩黎!?(･_･;?

今日~

枉你叫1137 癲佬

又大大注

請問邊度有得睇呀?

細注果D都有,都係$31.8咁上下呢D價.

呢個係咪基蛇手影╭(°A°`)╮

想加注

Gun gay sir find eat

見係基巴問到，顛佬問我就吾show佢

$11左右我諗我會炒少少~

吾你老

Orz, thanks~ 開定薯片睇直播!

退休既生活真係好

Pivot point analysis 今日最低支持位係$31.2左右~
我再計5天VAR @ 95% confidence interval係$31.2左右~

想跟基蛇學野

Pivot point網上好多教學..
Value at Risk就係一隻股,base on過去一年的performance, 某一個時間內的潛在最大跌幅. 即係由$35.3高位計, 5日內屌米只有5%的機會會收低過$31.2..可以視作極限支持點,跌穿呢個位,好大機會就係黑天鵝,可能有一D 我地唔知O既野發生左.

認真學野

ready!!

入咗少少貨
重投WIKI懷抱

睇緊。 科技運用得幾好。

係咪已經全職炒？

全職啦,港肌+美肌~

我都考慮係咪轉全職炒。

入正題未

Wiki出嚟未!!!!

佢講得幾慢下.....

聽左幾年啦呢啲野

Btw 2021年廣告收入會唔會變成HKTVmall主要增長動力

少少 merchant education feel
似pitch foreign audience 多過香港班心急人。

400million investment 變 4,000mn

唔似。 似幫助merchant 做數據分析，了解客人，整啲好似1 小時送貨服務，留住merchant ，解釋點解收噉貴merchant fee.

點解佢data bank唔收費

究竟係4億定40億

屌，call taxi.

二手樓
施生

笑左

香港版美團

長輩圖都出埋

市場反應十分正面

唔會,條數好細..但proportion 會越來越大..但唔係呢一兩年的事.

每日十單嘅美團

好撚過返國内同人打。

Shoalter~ 會賺好多錢呀!

搞咁多野唔洗錢呀？吹到咁大 配下股先啦

7-8成總收入

佢網購業務漸漸會變cash cow, 應該未必會集資了.

留意呢個。 佢target 2-3 年後交條net profit 數大過HKTVMALL

某零售集團。

返緊工無得睇

如果真係可以2-3年net profit proportion咁大,咁我實in呀!

香港2 億profit
Shoalter 7-8 成

姐係交7-8 億profit 。

個個香港人都識既零售

我唔知有無聽錯。 佢有無交待time line .

零售......唔識，有無人解迷？

其實百佳/惠康呢啲大公司自己都有ecom develop緊，我淨係諗到759

佢用返而家嘅人手 做到一項新嘅business
基本上extra cost唔多好快回本
係佢D員工做到仆街咁解

好串，講香港無對手。
頂。

但香港而家網購o既 bottleneck,基本上都係物流問題, 係HKTV 本身條數夠大先可以解決倒物流成本問題. 但某零售(以至日後其他客戶)點解決物流成本問題?佢地缺O既野,從來都唔係個platform.....

係人都知last mile 難做。 所以無人願意掟十幾廿億起隊兵。

佢掟左17億起倉，Automation，車隊，俾佢做起左就變護城河。

Wiki會share埋logistic

係...咁佢D Shoalter客戶點算? 定係Shoalter包埋last mile delivery? 如果包埋,情況就好唔同.唔包,等同係殺雞取卵

佢幫個客訂埋套系統去起，起完再optimise
再營運。

唔知wiki有咩盤數
但係Shoalter條路線唔單只係想dominant香港個market
而係要改變香港個market

Wiki 係一個精神領袖。
佢做mindset change 能力強。

燈都轉埋

同意，聽完成個人都精神晒，本來就訓著

如果係，1137值幾錢？

呢個真. 諗唔通只要信佢就得~

再一倍不是夢啦.

今日支燭好靚，聽日有follow up 可以留意下

一定好多人聽到扯哂.

3-500 億差唔多，講未來5-10 年。
一年有10-15 億 net profit

佢化身電子商場地主。

又吹得幾好

有心人，唔係有錢人我估759

低759match 唔到佢講佢唔止係supermarket嘅形象

應該係。

13蚊ready

阿布泰

早排先屌完wiki收得貴，唔玩

唔係岩岩先宣布退出ecom咩

明左佢想點打場仗。 E-shopping mall centralisation ， full service

維基： 我一條龍乜柒都有，有系統、物流、客戶服務、市場推銷。

客人：
我有產品，品牌想玩e-commerce，想打入幾個海外市場。就去搵HKTVMALL 試下啦。

應該唔係759... 但凡SKU 太多果D,都好難做eCommerce. 759 , 日本城, Abouthai, Daiso呢D就係主力玩SKU 的FMCG公司, 佢地唔太適合online.

好有賣盤味

京東超市？

殺雞取卵論

國安可以做野了....wiki保重呀

感動

想行誠哥果套，金嬋脫殼relocate 去海外。

Molamola

優惠政策。

坐幾年先一倍
去挽美肌好過= =

丁清重新進場未？

系感動既ಥ_ಥ

講台灣係國家。國安法了。
門當戶對。

扑雞了
依家興晨早拉人
未開市走吾切╭(°A°`)╮

請參考282

你抄1137拉埋你= =

日本食品

集體滾動!?

牙皮會唔會入返
邊度有得睇返條片

又串咁真係冇對手呀嘛！！

見頂訊息
座山d人仔系呢個post d 人

上年份中期業績個簡介已經咁串法
次次都要串一獲

會。穿3頂call我轉場all in

然後就出現4頂

集體癲覆

Wiki岩岩有講要做晒衣食住行
但係成條片"住"冇介紹
同埋上次份業績新業務既二手市場都冇介紹

有講二手市場，做埋二手樓
返去重睇一次

有d咁既事!?(･_･;?
我返住工睇可能miss左╭(°A°`)╮

突然

配。。。。。

donki?

壽司有三文魚

有得重溫= =?

john蛇丁完條片會唔會重新進場

想問下邊度有得睇返，搵唔到

[member][member]

系你老

= ="

想問下基蛇你VAR $31.2係用5日平均線去計

今年咁多新project

升條毛，一早轉tsla無咁嬲

依家轉

有無今朝GO J苦主

集體中伏

等今日3點鬼佬打9你

唔係...用Monte Carlo Simulation計...拎左過去一年price data 的SD 同Mean,跟住模擬1000次個return(5天內變化),再將價格排序,再搵相對confidence interval的結出來. 統計學野黎...

明白研究下先

我未上車牙。jpg

$12.1!!!!!

今朝入左

jp 快啲入番貨啦

j返未牙gay ching

丁清入番貨未

大戶又set trap

我無錢J

準備破頂

今日佢有D細盤走出來買~~

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

細嬤終於悔改
畀次機會佢囉╮(╯▽╰)╭

同時係股東可唔可以轉做diamond VIP

課左幾皮野先做到= =

大户係咪收夠貨要爆

系，VPC已成形

儲左4個月力

壓彈弓

唔係講笑
真係vcp 成形中

今朝高j左 tsla
好撚驚

二手市場=底衫褲黑C?

比ptgf 有個交易平台

不如收購埋141
會唔會升到$30

個個都識既香港零售業唔通就係141

定係香檳mall ?
唔怪之得維基琴日香港衣食住行佢全部做晒

建興羽毛球運動商城

其實個個都識嘅零售會唔會唔係鋪頭 而係商場
好似K11咁 佢都有online store
今年肺炎 無人行商場 開埋線上

準備3:00pm

仲有半個鐘

年宵取消，會唔會變埋online

網上年宵

Wiki又贏

參考下VR行年宵

[url]

[/url]

好能膠
美食區仲要死link= =

咁你有冇買

突發，香港電視開台無人講？

等左幾年終於開台

我一點幾課金已經9千幾單╭(°A°`)╮
Btw,今日有95折曲，即係同星期4一樣

爆sing no one say

wait 爆bin

pcv形態

Pvc形熊
(膠形熊）

《經濟通通訊社11日專訊》香港電視(01137)行政總裁王維基旗下的HKTVmall上周六(9日)發傳媒邀請函,指周三(13日)將會公布HKTVmall夥拍Deloitte Digit、Google Cloud及微軟(04338),在港推大型數據共享平台。

該名為HKTVmall數據共享庫的共享平台,會將HKTVmall新零售模式營運下所得的消費者數據,如銷售交易及用戶流量等,開放予公眾免費使用。

要破頂了

唔知啲data有幾update法會唔會未出業績已經撈到數

準備穿12.3

免費公開典賺錢(#ﾟДﾟ)

準備穿12.4

搞掂企穩pls

股價未反映
VPC已成形
大戶全面進場
(╯‵□′)╯︵┻━┻

Hi,我返黎啦

仲未破頂牙ching╭(°A°`)╮

現價GO J是否不智

岩岩開始12.3底

收到wind準備破3頂

朽皮煙返未牙

咁快34

傻散嘅錢係蝕唔完架

慢咗一步

入啦手足

孖左再講

12.44 go Jed

係咪炒完喇?

假升

邊個仆街又壓價
徳意志未夠貨？

假升 走先，破頂再call我

爭氣啲 屌你老母

今次弱左d，無圖點信梨？

12.44 go Jed=J到個價變左12.44
然後收割

朽皮吾會豬架
擺明系賣出圖(;´༎ຶД༎ຶ`)

留在彼此的身邊
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

大韭菜

又派貨

[quote]

港股似就收皮

系
我已經轉場美肌

上星期買左sqqq

轉燈

頭先J唔切

突發！！

產地 中國

蝕4舊水 清空購物車 唔買

好嬲好嬲

all in tsla啦
好過係到妹wiki

跟師兄搵食

未返家鄉

醉後逃生悶

就怏$13

仆街，係喎，差少少14

突發

down server

屋企雪櫃清左倉

Chnig 識野

扶不起的阿斗

好悶

冇力了
酒仙

留名等睇vcp 突破

Very Cheap Price? 34

Gogogo

Vcp=now price

妹完未

PVC形熊
儲得愈耐力，爆得愈勁

又有大單進場(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

爆上未

快啲穿12.44$

冇事了，今日可以閃購了

甘低
穿12.6先啦

基蛇👋🏿影

超過60宗大單

黑手

大單買入

咬定青山不放髮！

一車車韭菜

未返家鄉唔好call我

返家鄉。。點睇

回家了皮皮
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

又有大單

你就好我有排都未返到家鄉

升

上年過年前我全倉廢股十皮本蝕緊幾皮

John 蛇回龜未

酒鬼呀

快
掃多十格上去

12.5$收都夠啦me

今個星期破頂了

久違既go south╭(°A°`)╮

今日上船

【突發】王維基：緊急召喚全港花農

留名睇wiki教連囝做生意

下個目標我就返家鄉

做咩事咁多買入

重新上車12.2

《經濟通通訊社11日專訊》香港電視(01137)行政總裁王維基旗下的HKTVmall上週六(9日)發傳媒邀請函,指週三(13日)將會公佈HKTVmall夥拍Deloitte Digit、Google Cloud及微軟(04338),在港推大型數據共享平台。

取消咗喇

汁？

花農好感動，買入支持wiki

友某人知細嬤沽能完未？

完

星期二閃購一向都多人架啦

閃購星期二
酒鬼星期三

墮落星期四

收到wind今日十點開車

而家就開

原因如下
.
.
.
.
.

返緊工= =

牙皮入返未

ok,不問價即入

ok gun

gun

唔到

就爆bin

盤前 12.7 入 13.5到唔到呢

嘩 真。就快13!

13!

wiki每個月上一次13蚊

12月上唔到
今個月會破頂補數

早晨

家鄉is coming

家鄉= =?

same here

細嬤沽未牙？

今日破2億成交

百屌成財

唔洗驚 我入緊場掃

沽左大半，接手既係jp, 瑞信同巴克萊

唔睇好

大戶成功呃貨

睇好都要食下糊既

忍多陣 未破前頂

變科技股，香港qq

34緊

1億成交了

牙然又皮

《經濟通通訊社13日專訊》政府因應疫情決定取消今年年宵花市,惹花農不滿指或損失嚴重,香港電視(01137)旗下HKTVmall及國際家居零售(01373)旗下日本城就分別宣布設立網上「花市」及小型「花市」。

港視創辦人王維基昨於facebook宣布,HKTVmall將辦「網上花市」,邀請本地花農即日起至今年2月底短期合作,所有年花只收3%佣金,另加2%信用卡費用,即合共最低5%費用門檻就可以於花市開檔。

日本城則於官方facebook表示,希望小型花市可以讓花農有一個平台銷售年花,又可以滿足香港人買年花「轉運」心情,幫港人打氣,營造佳節氣氛。

本地零售商

wiki好波 回家了

第4次13蚊啦 癲佬又唔食胡？

基蛇出手鳥

成千萬😱

咁多大單入，唔食住

4頂已成形
酒鬼牙

又系13.2
系米上次炒第4波張圖循環再用牙= =

真係難服侍

大單繼續

拿拿林啦

今日係咪有新project公佈？

半日2億ok?

棲上又有人話cancel 咗 唔知堅定流

今日好多大戶入散戶走

破頂失敗

今日仲未完

掛住搞花市？

系，3清吾好入🙏🏼

咁都走？驚四頂？

見過鬼怕黑

今次咁多大單12以上入，驚乜

14

走 我幫你地守後門

大戶賺夠了，想散戶賺下
今日擺明派錢畀散戶
再唔走就冇架喇

醉後。。。

爆邊無阻力

莖清去左冰？
等緊你fun享喜悅

細嬤出手未

多謝大戶，一陣可以轉凍飲

重演9月1日1蚊

之後一日跌20%

John sir幾時入返

我係到。。

今次爆左冇回頭直上16蚊

16咁保守唔似你作風

上16係呢兩日
今年就30啦當然
香港amazon 屌打一切

屌你老母
幾個月係咁嗌走佬嗰班撚樣喺邊
沽到9蚊接貨
唔係好撚串嘅咩

酒呀

莖蛇我地終於戰勝

恭喜恭喜

如果我SH到31碎唔知wiki會變成點

堂堂香港最大電商 咁撚易比你沽落去咩屌你

SH?
我而家就入

呢幾日又升乜？花市？

要有信念

突然就31歲

佢會變成60幾碎

利申：9估

大頂未破就咪gel頭住啦

柒頸細嬤沽極刀有$11

同微軟google合作牙，講左兩三日刀吾入

仲有幾年

丁蛇仲有幾多火

合作做咩

食物及衛生局長陳肇始指，規管家中跨家庭聚會在執法上有困難，當局正在研究，同時會研究商場是否要提早關門，但呼籲市民自律及遵從社交距離措施。

在立法會上，多名議員關注農曆新年將至，大批市民都會拜年及食團年飯，單靠「安心出行」並不足以應付疫情。陳肇始指，正與相關的政策局研究，如果被勒令停業的處所復開，會要求營運者安排去檢視市民有否安裝安心出行。

花市升得幾多
全年盈利每個月有得計啦
加埋其他未來計劃一早要喺三個月之前升
班撚樣死都話係疫情股 on999

冇裝係咪唔做佢生意

Boom

唔係開始有賺啦咩

睇增長

又到頂，有冇人走

頂係用黎破嘅

連sing7日
聽日一定跌
大家快酒😭🙏🏼

就到
認真問，你地睇幾多？

113.7

咁少？起碼都1137.0

破左!!

1x1x3x7
起碼21

到頂啦

都無頂，點知
有新業務，依家唔睇pe架啦
炒住先啦

忙咗成朝，爆升
冇貨想高追

新高了
皮皮快d起身掃貨

掃左幾球啦

等聽日啦 開市可能會回一回

頂死係13.78

呢隻嘢嘅PE咁多年嚟都無試過唔係undefined

垃圾

幾時到條蛇爆升

滿粥鳥

未賣講經咩

13.68走左

吾好望返轉頭
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

真係唔好

All out 1137 All in 1337
食盡波蝠

見到歷史高果下

而我無貨

即買咪有貨

新高要等班散戶止賺先再上

琴日咪爆sing 咗囉

即刻買左
你走未?

點解今日綠果兩秒唔放

日日爆咩
上年咪爆左成倍有多
年輕人吾知足

去緊露營

又破頂

要play露了?

上

癲佬岩岩同老細講：退休了，享受生活

露營必須酒牙！

咩事34

Wiki d 020 做吾到生意

準備34

轉咁多彎

咩係34？

34蚊

屙完篤尿又標返上去

細嬤咁鍾意出火今日做乜偷偷入貨

極震撼消失拖到收市先公佈
可以升多半日先

下次屙足成個交易時段ok?

13.8都咁穩陣

點樣可以阻佢升上去

掹電掣

人類已經阻止唔到一間多業務既公c爆sing
根本就系港版TSLA

咁叫維基做埋火箭
硬撼spaceX

倒轉睇個moon

珍
今日高位，明日低位

極震撼消息
Wiki準備派貨

屌。。。
阻唔到啦
淡友呢 仲唔比力on9

答左一百次

突破13.8升空了

今日13, 聽日14

我有份問

就快14

一穿完之後每次refresh 多兩毫子

不要再說了

大家準備過肥年！！

係咪癲佬又去咗屙尿

你篤尿可唔可以屙到$14